發覺好少夫妻既臉型係相似

通常方臉男配尖臉女
長臉配短臉
面圓女鐘意揀返面長仔

男女面形唔同

你老母隻臭鮑咪又係同其他老母一樣形